[星座撚入]覺唔覺d巨蟹仔好撚小家

上次同佢食野
佢竟然一張紙巾分開兩張用
同埋問waiter拎水
本來仲想考慮下佢
但即刻black list 晒d巨蟹仔了

係佢自己小家姐
唔好屈我地好喎死基佬
利申巨撚座

唔覺
利申巨蟹

唔明點解咁就叫小家
對你唔小家咪得

紙巾分開兩張好環保喎
抹個味姐洗乜用成張咁浪費

非巨蟹

假膠一粒, 收皮啦

咁樣叫環保啦 攞水飲又失禮咩

乜你個嘴好大要用晒成張紙巾

巨蟹某啲位好小家，貪小便宜，但有時又好豪，佢開心個陣。
不過識個算小小地家